[牙朗決賽出到?] 皇家馬德里球迷吹水區 (124)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

留名

撐樓主😘

我撐肝池

好擔心馬細佬條左路會俾沙拿當放題咁食
新放題路

個topic我比滿分

擔心土方蛇 碧gay蛇激到爆血管

Real Madrid and Barcelona support the 'Club World Championship' with 24 teams
[img]
[/img]

On Sunday, Real Madrid declared their support to FIFA's proposal for the new 'Super Club World Cup,' while this Monday the Board of Directors at Barcelona have also publicly expressed their commitment to the project.

FIFA's proposal consists of a 24-team competition held every four years, during the second half of June.

😚😚

Real Madrid are in the final stretch of the season of 36 injuries

陸三零請你滾

你唔提既話 根本無人知佢講野

唔開post又搶1001

你都滾埋一份ok?

Me mochi 不了

會然honda是咪g持日本

Block鳩佢啦

摩迪最後一次世杯

世清g持邊隊

祖國

聽講冇牙祖份

與月亮對話都系

小組賽就踢晒佢地出局

迷沾黨弱智的

迷拖了

我迷哥倫比亞

擔泥代丹狗做巴西正選右閘

迷佩黨肉酸的

等睇攻守兼備既佢霸哂條右路

維哥=黑豹=陳豪

邪不能勝正

佢攬630點會block

死鈀狗樓主開呢個topic自抽 ?

已block 但不敢完全封鎖以監察其行為

今次我都唔幫樓主了

扮咩
你根本等緊機會為佢反CUP

懷疑佢留言啲正皮係你俾

you so fucking 25 凸=.=凸

Real Madrid will finally have all their players fit - Cristiano and Carvajal will get the medical green light today and will join the team in training.

Both of them will be available for Real Madrid’s last league match against Villarreal (May 19). [marca]

Coentrao too tired to represent Portugal at World Cup

Real Madrid full-back Fabio Coentrao, who spent 2017-18 at Sporting CP, says physical exhaustion prevents him from playing at the World Cup.

莫達：尼馬在PSG失去踢球樂趣

【體育】盛傳剛奉召入巴西世界盃23人大軍的尼馬，將會加盟皇家馬德里或曼聯，其隊友莫達承認他在巴黎聖日耳門失去一點踢球的樂趣。

35歲巴黎聖日耳門中場老大哥莫達（Thiago Motta）在季後就會掛靴，他談到尼馬的去留問題是表示：「現在，他在這裡的確不太享受，我知道他過得有點辛苦，壓力太大，而且要處理的事情太多了。」

莫達指，尼馬雖然在去年夏天才加盟，但已成為了PSG的領袖：「我們對他有無比信心，他是一位領袖。領袖是學不來的，一定要與生俱來，尼馬就有這種特質。不過，他一定要有踢球的樂趣，當失去的時候，就會影響其他人。」

共事了差不多1季，同樣曾效力巴塞隆拿的莫達盛讚尼馬每次在危急關頭都挺身而出：「在困難的時候，你可以把皮球送予他腳下，他會不斷嘗試擊倒對手，不論好與壞都會負上責任。」

都唔似

sick ball

原來維哥真人咁靚仔

金毛世盃又無份

呢啲先叫野獸

Full team睇人棒盃

France ‘98 [14 May 2018]

你走啦

做乜柒姐你

放過佢啦 好嗎

迷jame都有錯！？

屯門黨保你 定啲黎
一陣主席吹雞

Support Bayern

我邊比support 拜狗

gap仔屯門平民黨

比面我放過佢 我用我屯門黨副主席身分擔保！

請務必令佢地當你係一隻野獸！

屯門黨 無人識你牙

共建和諧皇區

我識你 你姓包

笠同學與包同學戀愛了

皇馬和巴塞均支持FIFA推出新的世冠盃方案

◆

上週日，皇家馬德里公開宣佈支持國際足協關於新的世冠盃的提議，在週一，巴塞羅那的董事會也表達了對該方案的認可。

國際足協的建議是每四年舉行一次涵蓋全球最優秀的24支球隊進行的一項賽事，如果順利的話，首屆以Club World Championship命名的新世冠盃將在2021年進行。這項賽事的出現將會取消現有的兩項賽事：洲際國家盃和現行的世冠盃。

原則上，歐洲將派出12支球隊，南美洲將擁有4.5個名額，非洲、亞洲和北美洲各有2支名額，大洋洲有0.5個名額，不過最終的晉級方案還有待商定。

歐洲足協對於國際足協直接與歐洲球會之間的交涉感到不滿，據紐約時報報導，上週三FIFA派出代表與皇馬、巴塞、祖雲達斯、曼城、 曼聯、巴黎聖日耳門以及拜仁的代表們進行了會面。

主席

酸同學 你食醋了😏

皇馬本賽季遭遇了36人次的傷患

◆

本賽季皇馬的傷患名單非常長，一個賽季以來，球隊裡的20名球員因為各種原因遇到了傷患困擾，只有卡斯米路、馬約拿、卡斯拿和阿查夫至今仍保持健康。

球隊裡的其他成員都在本賽季的一段時間受到了傷患的侵襲，儘管一些人受傷的時間並不長。

從華利祖在去年的8月11日的受傷，到C朗5月6日的傷患，每個月，施丹的球隊裡都有球員因為傷患缺席比賽。

各種各樣的受傷，在這36次傷患中，有22次是因為肌肉原因，在10月份的卡華積患上了心包炎。

巴利在季初也因為傷患缺席了一段長時間，不過自從12月底歸隊以來，他再沒有受傷，經過了5個月，他才重新成為了球隊裡的關鍵球員之一。

在國家打比前，基斯坦奴·朗拿度正準備完成一個沒有傷患的賽季，但5月初他也因為受傷而不得不缺席比賽。

拿華斯在十月時遇到了傷患，而盧卡·施丹甚至需要手術才能解決問題。拉莫斯因為鼻樑被打斷缺席了短暫的兩場比賽，伊斯高、洛蘭迪和菲奧先後出現肩膀傷勢，後者因此曾缺席一個月的比賽。

繼伊斯高在上週末對切爾達的比賽中歸隊之後，球隊內只有C朗和卡華積仍在缺席，不過他們有望在任何時候歸隊。

所有人都健康，所有人都可以上場，現在，對於施丹來說，最好的事情就是在歐聯之前，所有球員都健康地回歸。

推

支持樓主

你係u同學

你兩個基佬

He係曾同學 曾玉孫

funson

nigga

死拜狗

和諧皇區

u 630 forever

想NTR鳩白 ?

牙維先係基

你同臭jer佬互含

不了
禾要yc

Yc=98

佢係基 ！

你至愛係bravo

赤裸裸嘅拳頭對話

駁唔到了

金毛無得踢世界盃
反而比比有

REAL ON COURTOIS ALERT

The uncertainty surrounding Thibaut Courtois' long-term future at Chelsea has put Real Madrid on alert, according to the Mirror.

The Belgian has just 12 months remaining on his current deal and with a £200,000-a-week contract still unsigned at Stamford Bridge, the Spanish giants are reportedly hoping to step in this summer.

反而係咩意思
比比咁嘅質素有得踢好出奇?

死人妖!

死黑豹

死迷雲

查無此人

莫拉達

成日J yc
其實yc係小美麗咁樣

呢張唔係上次友賽？係世杯名單？

俾出面個post fake左

呢場唔係6:1果場咩

係咪吹雞

等主席點狼煙

其實我都係屯門黨

女人達肯懺悔未

Leganés keen to bring in Real Madrid's Guti as new coach

Leganés are confident that Guti is the perfect man for the job and have already made contact with the coach, who is apparently delighted with the proposal.［as]

屯門黨好 皇區更好

教完幾年接光頭佬班

拖舟不要走

光頭佬其實好勁
連續三次歐聯決賽
第一年季中接手都係輸一分
第二季西甲
對疤作客不敗 整體戰績佔上風
希望佢下季醒水識買人

金狼

運氣頂級

唔睇波淨睇戰績好屈

永續牙拖永續賓周

8強狗

曼狗

死泡狗

力架

死戇狗

笑4

比比同干查奧仲有冇得踢

短jer

今次互jer擂台沒有迷雲狗

佢做唔到野獸

Who is雲加 I only know阿迪達now

好25

等睇阿記降班

Juve to move for Kovacic if Khedira signs for Liverpool

Corriere dello Sport have opened the door to a possible return to Italy for Real Madrid midfielder Mateo Kovacic, with Juventus tipped as his destination.

According to reports in Italy, Serie A champions Juve will move for Kovacic in the event that Sami Khedira leaves the club for Liverpool this summer.

雲加在心中 Now支持阿迪達

印年爺爺波衫啦

佢印Beast 69

Zidane: I wish Marseille the best of luck for the Europa League final

Roberto Carlos believes his beard will help Real Madrid defeat Liverpool

"I have to wait until May 26, because on May 26 we have a very important match against Liverpool," he explained on Spanish TV show 'El Hormiguero'.

"I think it will [help the team to win]."

右佩狗

抱住主席周圍撚 唔怪得主席咁憎佢

赤裸裸嘅奶頭對話

咁叫迷拜 ！？
欣賞james =迷拜！？
大把皇迷夠欣賞小花啦，咁係咪迷疤呀

成班假皇唔推Post

有無皇迷會係對小花對皇果陣讚佢好波呀

good morning baby~

ching ho ball!!!

259!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

first time agger u

相信真皇迷占唔會公開係live po讚果球助攻

哩句野應該出現嘅 不過係喺拜區

u ot la today fuck you bitch

dllm

我而家已經明白 唔弱智都唔迷占 呢個道理

迷占質素是這樣的

C朗復操明示決賽踢得

【體育】皇家馬德里傳出喜訊，大紅人基斯坦奴朗拿度已於周二復操，而他亦在社交網絡作出明示，看來大有機會出戰下周末對利物浦歐聯決賽。

基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）自上月在西甲國家打吡足踝受創後一直休養，錯過對西維爾及切爾達的比賽，令人擔心他未必可出鬥本月26日對利物浦的歐聯決賽。不過，他於周二終跟大隊復操，並沒異樣。

這還不止，C朗把復操的圖片放在Instagram之餘，並加了一個OK的emoji，似向球迷送上定心丸，球迷可放下心頭大石。

雖然早前養傷，C朗卻消息不絕，繼宣佈將拍攝電視劇，又變成卡通片《Striker Force 7》的主角原型，更兼擔任監製，簡直是玩轉電視界。此外，在周二公佈的葡萄牙世界盃初選大軍，自是不缺其名字。

圖片來源 : 互聯網

尼馬投皇馬？美斯：好可怕！

【體育】巴塞隆拿球星美斯在訪問中表示，若尼馬加盟皇家馬德里，對所有人都是可怕的消息。

世界盃決賽周還有1個月開鑼，阿根廷球星美斯（Lionel Messi）接受訪問時，提到前巴塞隊友尼馬或加盟皇馬，他說：「那將是很可怕的消息，因他對巴塞隆拿的意義非凡。他在巴塞奪得聯賽和歐聯冠軍，所以對所有人都是個打擊。」

美斯表示之前跟尼馬談過轉會的事情，更坦白告訴對方，一旦他真的過檔將令皇馬更强大，成為巴塞威脅。

較早前，巴黎聖日耳門中場老大哥莫達談到尼馬的去留問題時表示，承認對方可能有去意：「現在，他在這裡的確不太享受，我知道他過得有點辛苦，壓力太大，而且要處理的事情太多了。」

Zidane has everyone back: Cristiano Ronaldo and Carvajal train with the group

Rafa Benítez: "Madrid didn't have the problems people thought"

Rafa Benítez steered Newcastle United back to the Premier League last season and has followed that up with a tenth-place finish in the top flight. The former Valencia and Liverpool coach took the Newcastle job in March 2016, just over two months after Florentino Pérez relieved him of his duties at Real Madrid. Benítez discussed his time at the Bernabéu on Deportes Cuatro.

The coach that wins titles isn't always the best

Departure from Real Madrid:

“When we left, Madrid were in the Champions League places and were two points behind Barça with a game in hand. People forget about that. We didn’t have as many problems as people think.”

Judging coaches:

“When you judge a coach, a lot of the time you think that the coach with the most titles is the best, but that’s not the case. You’re able to win titles when your team is better. They say that in football there’s always someone waiting to take over. It’s easier to praise those who have come in and criticise those who were there before.”

Benzema back-up issue was raised
Relations with the Real Madrid squad:

“My relationship with the players was good, and I’ve got infinite messages that could prove it. A player wasn’t happy? Perhaps they wouldn’t be happy here, there, or wherever if they’re not playing.”

Back-up for Karim Benzema:

“Regarding a No.9, we had Borja Mayoral who is an excellent striker but he was only 19. Mayoral was our striker. Morata was the striker the following year, when they won the titles. We said all of that, but we weren’t paid attention to.”

Wong post is dead

馬些路兒子天份

點解要分開咁多條GIF

牙朗身型似世清

Eden Hazard on his future:

“I’m open to discover new things, but on the other hand, I am very happy at Chelsea. It’s a double feeling. Whatever happens, I will be happy. On verra. There’s lots of speculation, but I want to know which top players the club is signing too.” #cfc

This summed up his feelings too. From his interview with the English media. Hazard: “This season was not good but you know… this is Chelsea! You never know what’s happening for the season.” #cfc

come hard
黎硬

Small chance

咩Po屎黎

與我又何干

好搵唔搵搵個垃圾去宣傳

賓周馬最撚型！！！！

賓周馬似樓主

俾人圍撚死

點解戴左超都feel到好柒 個嘴

屌奶星 唔好侮辱我
我個樣似M洛

姐係死基佬

你同佢互含

你同巴禾互含

今晚有冇人撐我同馬體

下體會收皮吧

等埋26號可以一齊係馬德里哭喪

繼擔泥走後 新一代吉祥物

點都無理由想皮耶狗贏

馬體 皇馬 同市死敵喎

到時 疤狗雙冠 下體歐霸 皇馬雞胸

你樣似肉酸

你同630互含

太恐怖了

撐宿敵同班死疤狗R朋友有咩分別

Keyword

你同宿敵互含

靜啦死人妖

人仔細細比成班大人圍真係特別壯觀

同市光榮

keywords新毒撚

Funny

英撚個陣容
唔知今次有冇得吹xx年最強呢

No 100pts
No party

分組賽出到線再講

簡雀屎佬都唔簡wilshere

雀屎佬比人改造左做閘 仲識打中場咩？On9

下半季好差下

搵佢後備都好過冇啦

韋大帝笑而不語

英格蘭啲教練柒到冇人有

yaya is ready

The FFF (French Federation) has contacted Zidane to offer him the job if he decides to leave Real Madrid. For now, Zizou will only leave if Florentino decides so. [el confidencial]

不了

叫你老細唔洗扮好人

祖雲達斯對高華錫產生興趣

◆

皇家馬德里的中場球員馬迪奧·高華錫將在今年夏天進入祖雲達斯的視線範圍，意大利球會陣中的皇馬舊將基迪拉可能將會在今夏離開。據羅馬體育報的報導，基迪拉希望下賽季能去英國踢球。

國際米蘭同樣也對高華錫感興趣，但看起來皇馬主帥施丹並不會輕易讓克羅地亞中場離開。

高華錫今年才24歲，雖然現在他在皇馬的上陣時間並不多，但隨著摩迪的年齡漸長，他的出場時間會越來越多。

無論如何，這主要取決於球員本人的態度，視乎高華錫自己在皇馬是否開心。有的球員希望能夠有更多的出場時間讓自己成長得更迅速，那麼他們就會選擇離開。

如果放走高華錫，對白衣軍團來說顯然是個巨大失誤。

美斯：“尼馬去皇馬？我和他談過”

◆

在俄羅斯世界盃即將到來前， 巴塞羅那的美斯接受了媒體採訪，談到了尼馬，C朗，皇馬以及其他，以下為節選。

“由於尼馬對巴塞的意義，如果他加盟皇馬，那真的是太糟糕了。在這裡他獲得了很多重要的冠軍，歐聯、聯賽……這將對每個人都是個沉重的打擊。”

“他的加盟會讓皇馬變得更好。我和他談過，他知道這一點。”

“和C朗競爭？並不。當看到皇馬又一次站在歐聯決賽中，當看到他們去年捧起聯賽獎盃，這刺激著我。我想要每年都贏得歐聯、贏得聯賽冠軍。”

歐聯決賽倒數10天，施丹迎來好消息

◆

對於皇馬和施丹來說，昨天迎來了好消息。球隊裡唯一的兩名傷員卡華積和C朗全部歸隊，進行了正常訓練。

這是本週的首堂訓練課，以備戰本週末對維拉利爾的最後一輪聯賽。

C朗和卡華積都將會在歐聯決賽中正選登場，留給他們磨合的時間還有10天。

Welcome Lays Messi

球進了 托雷斯

?

法國佬係鐘意踢波放煙花

U2

U3 搶人個名

拉莫斯：夢想歐聯3連霸

【體育】雖然西甲未煞科，但皇家馬德里的全副精神已放在歐聯決賽之上，隊長沙治奧拉莫斯高呼連續3年封王是他的夢想。

「有機會再次證明我們是歐洲之王，是一件非常正面的事，我們可以享受另一場決賽，嘗試再次感受捧盃的快樂。連續3年贏得歐聯絕對是個夢想，我希望可以連續3次把大耳盃帶回家。」沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）說。

皇馬3連霸的最後一關，於5月26日在基輔鬥來自英超的利物浦，左閘馬些路就點出贏波的重要原素：「謙遜、努力、團結、目標，都是在決賽高奏凱歌的重要原素。」至於中場莫迪歷就大讚紅軍：「他們本來不是熱門，但當你看看他們的比賽，就知道值得入決賽。不過，我們會準備就緒。」

在出戰歐聯決賽之前，皇馬在周六西甲煞科日將作客維拉利爾。

等睇美斯撚爆細佬

Valdano: Raul wanted to return to Atletico, I convinced him to stay at Real Madrid

Raul famously left Atletico Madrid's academy to switch to Real Madrid and to become a legend at the Estadio Santiago Bernabeu, but the striker's story could have been very different had it not been for Jorge Valdano.

The Argentine was the coach at Los Blancos at the time and had a conversation with the striker to urge him to remain with the club.

"When I arrived at Real Madrid, Raul had been there for two years," Valdano explained in an interview with Onda Cero's 'El Transistor' programme.

"Ramon Martinez told me that Raul intended to return to Atletico Madrid and I helped to convince him to stay at Real Madrid."

Valdano also revealed that he a discussion with Atletico during his time as Real Madrid's sporting director over the possibility of signing Koke, but ultimately the midfielder stayed with Los Rojiblancos.

三連冠迷拖了

迷雲黨

三連霸成功：一世迷拖
三連霸失敗：迷拖一年

好想永續拖舟

輪換大師拖舟 戰術大師拖舟

17/18 第三作客 球迷版連印 #10 MODRIC $699 抵唔抵?
加唔加章章好? 齊章$900

Barcelona's Lionel Messi: Real Madrid 'have the best players in the world'

貴都要買嫁啦

Real Madrid's Keylor Navas world-class in his own right despite his critics

Keylor Navas is a major reason Real Madrid have survived ro reach the Champions League final.

Giggs hopes Madrid beat Liverpool

Ryan Giggs hopes Real Madrid beat Liverpool in the Champions League final so that Gareth Bale can win the trophy for a fourth time.

小氣

世青最大方的

點都要幫路路攞個公道 對不對

如陽光~~~

才華橫溢

世清

世清就是硬道理

呢到眾目睽睽 佢唔敢對你點

話說 屯市不時有19000
主席做啲野

你屯門保長唔做嘢

我地睇主席柯打

Front page of Tuttosport suggest that Real Madrid and PSG are making an attempt to sign Gianluigi Buffon.

熱犬放人就放啦 唔好嘈生曬

早20年一街紅色架

Owen: When Madrid have to win, they do

世清練功練到走火入魔

轉移視線叫人簽廢佬

屌你咪冇野囉
數已找
好多人望住咋嘛
我

清勇武

拉莫斯：“我希望皇馬取得三連冠”

◆

歐聯決賽已經存在於皇家馬德里球員的腦海中，拉莫斯在接受採訪時毫不隱藏自己對於連續第三次奪得歐聯冠軍的渴望。

在參加Movistar組織的一場活動中，拉莫斯表示：“有一個新的機會讓我們再次證明自己是歐洲之王，這讓我們充滿動力。”

“我們將會享受又一場決賽，並試圖為球迷帶來快樂。連續三年捧起歐聯獎盃是一個夢想，我希望我們能夠繼續把他帶回家。”

馬些路在活動中也對即將到來的歐聯決賽表達了期待：“謙虛、勤奮、團結和雄心，是贏得歐聯決賽的關鍵。”

摩迪：“利物浦在此前並不是奪冠的熱門球隊，但如果你看過他們的比賽，會發現利物浦進入決賽是必然的。利物浦是一支優秀的隊伍，他們有偉大的教練，即將到來的決賽將會非常困難，但我們會做好準備。”

華丹奴：“魯爾當時差點就重回馬體會”

◆

1992年，魯爾離開了馬德里體育會的青訓，轉投皇馬，自此之後，一個班拿貝的傳奇開始書寫他的歷史。但是，當時如果沒有華丹奴，魯爾可能就重回馬體會效力了。

前皇馬主教練當年曾說服魯爾留下，阿根廷人在參與Onda Cero節目的時候談到了這件事情：“當我開始執教皇馬的時候，魯爾已經在皇馬兩個賽季了。”

“雷蒙·馬天尼斯(現皇馬轉會顧問)告訴我，魯爾希望回馬體會，我當時幫忙勸說他留下了。”

華丹奴還透露，在他當皇馬體育總監期間，他與馬體會討論了簽下高基的可能性，但最終這名中場球員留在了床單軍團。

Real Madrid informed Cruzeiro’s president and GM of their intention to get back Lucas Silva and sell/loan him to a European club. If Real Madrid get an offer from a European Club in the summer then he’ll return to Europe, if not, he’ll stay at Cruzeiro until end of 2018. [as]

勇氣可嘉
不過唔記得左你衰乜野要找數了

你迷雲迷到走火入魔

唔講都唔記得仲有呢條友 佢仲踢到咩

此乃我份内事

講得好

迷雲 迷阿迪達了

快D拉埋數字人過阿狗區

真名王好波

師兄有冇打算健身

我已經每日做一萬下掌上壓 點解仲冇大隻？

你做到一萬下
已經到達左極限
冇得再大

想擁有牙維the rock一樣嘅身型

身型 The rock>c7

我影嗰陣有個呀叔走過黎拍我膊頭
比個Good我

會員迪馬利亞黎

型棍子
疤迷心目中嘅野獸

唔需要

James>The rock>c7

The rock goat

終於完sem

true

10分鐘應該打低foj

你都會唔記得

C7>mcgregor

赤裸裸嘅肌肉對話

放葡萄牙對伊朗世界盃波飛， yellowseafishwhy@gmail.com
抽獎中。 聽日deadline

Ching請假去睇啦
C7最後一次世界杯啦

你死人妖

牙朗 拉隊 賓周 三個夾埋可唔可以打低the rock

真係唔得閒呀。8000 蚊兩張都放啦

錄音機

野獸單手都贏佢啦

力架係咁上下

無人打得贏the rock

賓周一個含到佢腳軟

追住大石條撚嚟含

買尼馬？煙幕！皇馬今夏想買的人其實是他

據西班牙《每日體育報》週三報導，皇馬已經將引進麥巴比當作了球隊的重要任務，這位法國球星已成為皇馬今夏的重要目標。皇馬對尼馬感興趣的傳言只不過是煙霧彈，皇馬放出對尼馬感興趣的消息，只為掩飾自己的真實目標。

尼馬一直與皇馬聯繫在一起，皇馬也的確對他感興趣，但在求購的等級上，尼馬不如麥巴比，事實上去年夏天皇馬就曾想引進麥巴比。但最終大巴黎搶先一步引進了麥巴比。

大巴黎是以租借的方式引進麥巴比的，但他們擁有購買權，可以在2018年7月買下麥巴比。整個操作價格達到1.8億歐元。

大巴黎用先租後買的方式引進麥巴比，是一種策略，目的是為不違反歐洲足協的經濟公平競賽法則。在為尼馬支付2.22億歐元後，他們的開支也的確有點過度了。不過《每日體育報》指出，從皇馬的計劃來看，現在大巴黎考慮轉讓麥巴比的可能。

最近幾週有很多皇馬對尼馬感興趣的傳言，而皇馬球會也沒有對此進行闢謠。反倒是尼馬自己站出來表示，總是將他與皇馬和曼聯聯繫在一起，讓他感覺無聊，而大巴黎主席阿爾赫拉菲也表示，尼馬2000%留在大巴黎。

《每日體育報》透露，皇馬真正想引進的是麥巴比，麥巴比比尼馬更像射手，更符合施丹的需要。如今C.朗拿度職業生涯已經進入最後階段，而賓施馬表現也很不給力，皇馬急需引進一名頂級射手。

今年2月底，西班牙綜合性日報《國家報》曾爆料，稱巴黎聖日耳門考慮出售麥巴比，以討取尼馬的歡心。尼馬對麥巴比的不滿讓大巴黎高層憂心忡忡，他們決定不計代價留住尼馬。麥巴比與尼馬的矛盾，主要來自麥巴比的不服從，這引發了尼馬的不滿。麥巴比在比賽中表現出的能力以及雄心，讓尼馬感受到了威脅。巴黎更衣室一位成員表示：「尼馬擔心麥巴比會在他競爭金球獎的過程中給他帶來陰影。」（沙治奧）

歐國盃踢傷C.朗之人：贏歐霸盃最重要 手球都無問題

馬賽中場皮耶在接受《隊報》的採訪時表示：「歐霸盃決賽的勝利才是最重要的，用什麼方法取得勝利並不重要，即便用手入球也行。」

對於歐霸盃決賽，皮耶表示：「贏得勝利才是最重要的，如何贏下勝利並不重要，不論是通過犯規、角球…還是用手入球，這些不重要。這場決賽是在法國進行，能夠在自己家踢決賽是一件很奇怪的事情，這讓我們想起了2016年的歐國盃。我們清楚法國民眾都會支持我們，這對馬賽來說是好事。」

皮耶傷出或緣盡世盃

馬賽鋒將皮耶在歐霸盃決賽上半場因大腿受傷退下火線，若傷勢不輕的話，隨時因此未能出戰快將展開的世盃決賽周。

抵撚死

唔踢疤狗簡直係浪費

The rock吹大左了 雷神 美國隊長都不敵

Jose Mourinho considers the transfer door to Cristiano Ronaldo to have been closed for Man Utd, with a move away from Real Madrid “prohibited”. ❌

迷雲狗咪又係loop不敗足總盃

同拖舟一樣流傳萬世

你當人地隻抽王流？普通人掂都掂唔到佢

遺臭萬年

第一個雞胸年 歐聯二弟

是日皇區

獌狗咬拜狗

右占士 左牙維

冇比人打

你死259

有5會？

不了
你同肉酸都是259黎

星期六決賽好期待

死人妖空群而出

得你一個正人君子

迷雲狗已經唔可以用25黎形容

買多左有無人要

C朗撐歌手老友助癌病兒童

【體育】西班牙唱作歌手Enrique Iglesias將會捐出7%的演唱會利潤，來幫助西班牙的癌病兒童，基斯坦奴朗拿度對好友這個決定大表支持。

基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）在twitter說：「非常高興地宣佈，我的朋友Enrique Iglesias將會把里斯本演唱會所得的7%利潤捐給IPO（位於里斯本的癌症治療中心）。」

C朗一向善心爆棚，IPO正是其中一間他有份伸出援手協助的機構之一，老友Enrique Iglesias仿傚他做出如此有善心的動作，難怪C朗表現如此雀躍。C朗球場以外被冠以「慈善球王」外號，亦絕非浪得虛名，據西班牙網站《telecinco》報道，C朗早前就曾為家鄉葡萄牙一名患癌男童，支付了所有的醫療費用。

C朗好友Enrique Iglesias同樣來頭不少，他在拉丁樂壇是一位非常成功的唱作歌手，於美國和拉丁美洲廣受歡迎，其專輯於全球銷量超過6千萬張，當中2張更在最受歡迎Billboard 100排行榜上，獲得第1和第3名。

埃及名宿：馬些路怕咗沙拿

利物浦對皇家馬德里一場歐聯決賽，前者焦點毋疑落在今季大勇的沙拿身上。埃及名宿阿布捷卡就認為皇馬左閘馬些路完全無法看管沙拿，而這對碰很可能影響勝負。

阿布捷卡指早在2012年倫敦奧運中，埃及以2：3負巴西一戰時已經發現馬些路完全拿沙拿沒法：「紅軍在歐聯決賽面對皇馬贏面很大，奧運時我在現場見證了沙拿如何對馬些路予取予攜。當時我也在場，馬些路完全是怕了沙拿。之後在皇馬對羅馬的歐聯賽事也一樣。」

歐聯決賽將於月底在基輔舉行，到時皇馬將爭取達成歐聯3連霸的驚人紀錄。（）

Madrid plotting Mbappe move

Real Madrid are ready to rekindle their interest in France international striker Kylian Mbappe this summer, reports Spanish publication Sport .

臭JER佬反皮都反到損晒流晒血

gogogo

Gay

welcome

如果今年拎歐聯冠軍我就認我係皇區第一妓了

立誓一世迷拖了

跟 我認第二

咁撚Friend

你唔認你都係啦

巴打你有冇去買紀念品

The photo with the most tattoos per cm2... and the most love! A great among the greats, Mr David Beckham
-Sergio Ramos

有去official store買

收嗲啦笠水狗

臭雞

大巴黎用先租後買的方式引進麥巴比，是一種策略，目的是為不違反歐洲足協的經濟公平競賽法則。在為尼馬支付2.22億歐元後，他們的開支也的確有點過度了。不過《每日體育報》指出，從皇馬的計劃來看，現在大巴黎考慮轉讓麥巴比的可能。

最近幾週有很多皇馬對尼馬感興趣的傳言，而皇馬球會也沒有對此進行闢謠。反倒是尼馬自己站出來表示，總是將他與皇馬和曼聯聯繫在一起，讓他感覺無聊，而大巴黎主席阿爾赫拉菲也表示，尼馬2000%留在大巴黎。

@摩迪

佢話煲水新聞唔想理
依排佢唔得閒 老細比好多野佢做

你蛇王

Beckham and Ramos star in 'the photo with the most tattoos'

Former Real Madrid midfielder David Beckham visited the Real Madrid squad on Thursday for an advertising obligation, but he was able to make time to speak with Sergio Ramos.

Napoli want €120m for Koulibaly

Napoli have reportedly put a hefty €120m price tag on centre-back Kalidou Koulibaly to deter Real Madrid, Chelsea and Manchester United.

Cristiano Ronaldo will play one hour in preparation for Kiev

Zinedine Zidane has one more game to get his Real Madrid team into perfect shape ahead of Liverpool in the Champions League, with one key player ready to return.

Cristiano Ronaldo completed his second training session with the group on Wednesday after the ankle sprain he suffered in the Camp Nou Clásico. Real Madrid's Portuguese star is already in tip-top condition and, according to Spanish TV programme, El Chiringuito, is scheduled to play just one hour on Saturday against Villarreal.

講得好!!

welcome Mbappe!!

收爺啦49000！！

師兄lunch食袋底泥撈飯

你真係好25

仆佢個街 要狠狠教訓下佢先得

十卜

支持清算

成為大家心中嘅野獸吧

出手吧世清

我唔夠佩狗打
佢上次打爆左我兩隻牙

摩連奴：“C朗離開皇馬的大門已經關上了”

◆

不久前曾有傳聞稱，C朗可能會離開皇馬，但摩連奴認為這些傳聞可以停止了。

前皇馬主教練認為，如果基斯坦奴·朗拿度離開皇馬，那麼他要麼結束職業生涯，要麼就會出現在美職聯或者類似的聯賽中繼續征戰。

“我相信皇馬不會賣他，這是被禁止的。”葡萄牙主教練在接受記錄報採訪時說道。

“他會繼續留在皇馬，直到有一天球隊和C朗都作出決定，那麼他將會前往美國或者其他地方享受足球。轉會的大門已經關閉了。”

摩連奴認為目前曼聯不會推動C朗的轉會，即使這樣，他也承認如果曼聯有機會，很難說不。

“轉會曼聯？我並不這麼認為。但所有人都知道C朗在曼聯的歷史以及球迷對他的熱情。一旦曼聯有機會再度簽下基斯坦奴，他們不會拒絶。”

摩連奴還談到了他成為葡萄牙國家隊主教練的可能性，在2010年他差點就接受了葡萄牙國家隊主帥的兼職工作。

“那時候幾乎就去了，但費倫天奴·佩雷斯不同意，因為他認為皇馬與國家隊主帥無法同時兼容。如果有一天，我厭倦了三天一場比賽，每週三場比賽的時候，我才會考慮這個問題。”

足球世界紋身最多的兩個男人見面了

◆

皇家馬德里前中場球員大衛·碧咸在週四因為一項廣告業務造訪了皇馬體育城，在期間他抽空探訪了正在備戰本週末聯賽的拉莫斯。

皇馬隊長與碧咸曾一起在場上馳騁，並在那以後一直保持親密的關係。

拉莫斯在Instagram上分享了兩人的合照：“身體每一寸滿滿都是紋身，滿滿都是愛的人。偉大中的偉大，碧咸先生。”

馬斯卡利：“我想皇馬希望我參加季前備戰”

◆

奧馬‧馬斯卡利在本賽季成為了法蘭克福的領軍人物之一，這吸引了皇馬的目光。馬斯卡利出自皇馬青訓營，在德國，他的成長令人矚目。

下週六，他和他的球隊將在德國盃中對拜仁慕尼黑。展望未來，他有信心在賽季結束後回到西班牙首都。

“回購條款將被執行，但我不知道未來會發生什麼事。我認為皇馬希望我和他們一起完成新賽季的季前賽。”

“我認為皇馬希望將我留在一隊，但我想繼續獲得經驗並成長。如果不得不離開皇馬的話，我希望繼續在德國球隊效力。”

回顧他與皇馬的過去：“我對皇馬只有感謝之詞，我在華迪貝巴斯期間，皇馬從體育和精神的角度都讓我提高。皇馬讓我迅速成熟起來，他們教會了我要永遠為了勝利而戰。”

渣架 平時練功廢架

你老味就渣

好惡

獌狗係咁 亂咬人

咬死你就啱

兩大259

I am back

u=630

U=gay

u=259=盜清基友

入一項暴動罪都好似要坐2-3年
痴線

準備斬殺259

He is gay

拉隊作咗首歌
叫SR4

link?

屌你屯公又塞車
住屯門既都係低賤

屌要ot

#tgif

返六日容撚易

原來仲有人用屯公

Real Madrid organise a family barbecue for the squad

Friday's training session at Valdebebas will be followed with a family barbecue for the Real Madrid squad.

笑你老味死廢青

禾0月入

慘

覺唔覺男人仲要依賴交通工具好無用

系公司訓拉diu

你行返屋企？

抵啦

鳩白:覺唔覺男人仲要返工好無用

隨意門

屯門手足梗係騎牛架啦

佢有yc養

睇ig 辛仔同m洛gay到

即係自食其力

真男人梗係揸跑車

屌你講還講咪成日貼個龜頭出黎

He better

又熄登 IT狗做下野

返六日賤過狗

好彩唔洗返 做廢青

成班等比人賣/借既聚首一堂

最後晚餐

Deschamps: "My views on Benzema haven't changed"

The France coach offers the pre-Russia 2018 squad list and as ever, refuses to elaborate on the Real Madrid striker's situation.

迪甘斯準備證明他是錯的！

benshitma 變得更垃圾

冇賓嘅法國=星爵

變得更有質素

你個樣冇質素

都是垃圾 不用分得那麼細

Florentino Pérez tells Jefferson Lerma he could end up at Madrid

The Levante and Colombia midfielder told AS about an interesting encounter with Real Madrid president Florentino Pérez after a match against Los Blancos.

I played around 25 minutes against Madrid, Lerma said. When I was leaving I bumped in to the Levante president with some club directors and Florentino Pérez. He said hello and said, congratulations, you played well and ran a lot.

I thanked him and responded, bring me to Real Madrid, to which he said, keep on like that and youll come, youll see. I looked at him, smiled, and said ok
[as]

迪甘斯成為法國隊的罪人吧！

拖舟遠勝迪甘斯

好MEAN

佢打爆我兩隻牙 我要報牛

皇區冇人講野 利記個PO已經開到4

決賽YouTube好似有直播🤔

屌 落機就知決賽結果

內定左利記冠軍 唔洗睇了

In Zidane we trust

西媒：逃稅C朗罰錢加碼避坐監

【體育】西班牙傳媒指，基斯坦奴朗拿度願意付出比早前更多的1400萬歐元及承認控罪，以避免因為逃稅罪名而要面對3年監禁。

西班牙報章《El Mundo》指出，基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）為了「甩身」接受有關當局提出新的建議，罰款由早前的400到500萬歐元提升至1400萬歐元，加上會承認當中4項指控，以換來不必入獄及撤銷對其一眾顧問和經理人文迪斯所提出的指控，據知，有關當局已細閱C朗一方提出的新議案，但至今仍未作出決定。

西班牙檢察院去年6月正式向C朗提出檢控，指這名皇家馬德里前鋒2011至2014年間，從肖像權相關收入裡逃稅達1470萬歐元。據當地傳媒報道，C朗代表律師曾經提出，承認犯錯，並且向有關當局繳交400至500萬歐元罰款，以換取對方終止刑事檢控，冀能避過最高達3年半的牢獄之災，然而，有關當局對此價錢非常不滿意，斷言不接受。

《El Mundo》同時指出，C朗單方面極希望可於6月14日前把事情解決，好讓他放下心頭大石，全心全意到俄羅斯為葡萄牙出戰今屆世界盃。

REAL MADRID KEEN ON ALABA

Real Madrid are "really interested" in Bayern Munich left-back David Alaba, according to the player's father and agent, George.

Alaba Snr told AS: "Everyone knows that Real Madrid are really interested in David, but we can’t say anything right now.

“We’ll see what happens in the summer. Now isn’t the moment to discuss who is interested in him. Everyone already knows of Madrid’s interest, it’s no secret. But right now there’s nothing to say. He has to wait and see at the end of the season."

返6日手畜

今晚唔好出牙朗得唔得
又傷左就仆街

垃圾政府 搞到街市買菜咁

毫無人權

6C啦你

賤過狗

牙維唔是人

Nigga

牙維而家忙緊，一陣本小器簿mark低哂你地

佢返半日定全日

收到風係全日

咪爆啦

一定出啦 點都要踢下比賽

各位野獸在嗎

靜啦笠水狗

今日半日牙

師兄依家先放lunch

Ho ball

放工了吊你滷母

滷下先都岩,咁撚酸

臭雞係都咬我

世清已成為笠水界巨頭

你地係25界 肉酸界

你j擊我先

皇馬兵BBQ享天倫樂

【體育】在周六西甲煞科戰作客維拉利爾前夕，皇家馬德里舉行了一年一度的BBQ派對，一眾球員都帶同家人參加。

於周五的操練完結後，皇家馬德里一如去年舉辦了BBQ派對，連同球王基斯坦奴朗拿度在內的所有球員及教練都帶同家人前來，一起燒雞翼、吹吹水，聯絡一下感情，同時舒緩一下季尾的緊張情緒。

C朗當然帶同小C朗到場，這名廿四孝老竇更戴上爆炸頭假髮、超厚眼鏡，玩得十分盡興。

這個BBQ派對是教練施丹（Zinedine Zidane）上任後，每年都會舉辦的活動；他認為球隊在大戰前放鬆心情不是壞事，亦不怕BBQ會影響球員嚴格的飲食習慣。

皇馬現時的主要目標，當然不是周六西甲鬥維拉利爾，而是5月26日鬥利物浦的歐聯決賽。據知，銀河艦隊出訪黃潛艇後會立即飛回馬德里，於周日放假一天，在周一復操，到周四就會飛到基輔作準備。

圖片來源 : 互聯網

Real Madrid have never won the EuroLeague and Champions League in the same year

CSKA Moscow were beaten 92-83 in the semi-finals of the EuroLeague, meaning Real Madrid's basketball team are into the final against Fenerbahce.

This means that both sporting arms of the club have a chance to win their most treasured continental title, given that Zinedine Zidane's side are in the final of the Champions League.

Paris Saint-Germain's Kylian Mbappe: I may not stay at Parc des Princes for five years

welcome mbappe

歡迎包皮👏🏻

YO yeah!

好有大佬feel

伊斯高：“我想追求更好的未來”

◆

隨著夏季轉會市場的到來，許多人的目光都集中在伊斯高身上，但球員似乎已經明確了他未來的目標。

伊斯高並不想去其他地方，他相信皇家馬德里是他繼續成長的完美場所，他在參加個人首支香水“Hero Sport”的發佈會上表示：“我還很年輕，任何事情都還沒完美。我想要追求更多。”

伊斯高和他的隊友可能再次創造歐洲歷史，他對球隊在歐聯決賽中對利物浦充滿信心：“我們又一次出現在了歐聯決賽的賽場上，保持這種勢頭非常重要。球員和球迷們都很興奮，我們希望能夠取得三年來的第三個歐聯冠軍。”

“確實，利物浦一開始並不是奪冠熱門，但他們已經證明了他們有能力站在決賽的場地上。利物浦擁有一名偉大的教練和一批偉大的球員，他們在進攻中非常犀利。”

“這將是一場非常精彩的決賽。”

C朗期待完成完美10分

◆

有兩個獎項是足球運動員夢寐以求，歐聯獎盃和金球獎。對於基斯坦奴·朗拿度來說，他已經5次擁有後者，現在他希望第五次拿下歐聯獎盃，達到完美十分。

之前沒有人能夠做到這一點，不過現在這名33歲的葡萄牙人有希望實現這一壯舉。

很少有人懷疑他去贏得這場比賽的動力，C朗已經被證明是個不可阻擋的人，自從他30歲生日以來他已經獲得了兩個歐聯冠軍和兩個金球獎。

自從C朗2009年加盟皇馬以來，他已經獲得了3座歐聯冠軍獎盃，以及象徵著個人最高榮譽的4次金球獎。繼續效力皇馬意味著他並不會停下腳步，他期待著個人職業生涯的第五座歐聯，甚至是第六個金球獎，如果那樣，他的收穫將會超過“10”。

皇馬教父

施丹：“我不介意桑法蘭的玩笑”

◆

施丹在與維拉利爾的聯賽收咧戰前出席了新聞發佈會，他談到了桑法蘭在馬體會奪得歐霸盃之後的言論。

在歐霸盃決賽後，桑法蘭在現場用擴音器高喊：“讓維京人知道，現在誰才是首都的老大……”

施丹表示：“我要恭喜馬德里體育會獲得的成就，這是他們應得的。桑法蘭的言論？我不會介意，我喜歡他，所以不用就這個問題繼續下去了。這只是個玩笑，僅此而已。”

“明天的比賽是歐聯決賽前的最後考驗？我並不這麼認為，這是兩支不同的球隊，他們有完全不同的一面。維拉利爾總是喜歡控球並伺機進攻，但利物浦並非如此。”

“我們將有一個星期的比賽來準備下一場比賽，那是一場偉大的比賽，對我們意義非凡。如果我們能贏下歐聯，這是對我們一年努力工作最好的回報。我已經將這些傳達給了我的球員們。”

皇馬籃球隊在本賽季的歐洲籃球聯賽半決賽的比賽中92-83戰勝莫斯科中央陸軍進入決賽。這也就意味着，皇馬俱樂部的籃球隊和足球隊又將在同年一起向歐洲最頂級冠軍獎盃發起衝擊。

不過在馬德里城一直有一個“魔咒”。兩支球隊曾經3次同年進入洲際大賽的決賽，但是其中沒有一次同時奪冠過。

1962年，兩支球隊都在決賽中失利，皇馬足球隊輸給了賓菲加，籃球隊則輸給了第比利斯戴拿模；1964年，籃球隊擊敗莫斯科中央陸軍捧杯，足球隊則在決賽中不敵國米；2014年，足球隊戰勝同城死敵馬體會贏下歐聯，籃球隊則輸給了馬卡比隊。

haha madrid
HAHA 鳩白

射失十二碼 得佢 皇馬英雄

好多報恩球員
上年米路同阿朗第一球係咪都係迪奶搞到改變方向

Xabi Alonso is expected to make a return to the Premier League as part of Arsenal’s backroom staff.

Welcome

Keyword呢

休養生息

馬卡:Keyword休息

呢場先唔出比佢拎下手感 佢已經唔算穩定架啦

皇馬救世主

Neymar regrets PSG move, Barcelona director Bordas claims

Barcelona director Javier Bordas says he is not concerned about the prospect of PSG star Neymar signing for Real Madrid.

Speaking to El Chiringuito, Bordas backed up comments from former Brazil striker Ronaldo, who said he does not know if Neymar is happy at PSG.

"Neymar can sign for anyone," the Barca director said. "For me, personally, I'm not dreaming of Neymar signing for Real Madrid.

Wong post die again

J

達狗有西班牙直選但機師無

welcome bailey

Not welcome

出左啦咩

［俄羅斯世界杯］各位Ching點睇閪班牙🧐 - 分享自 LIHKG 討論區

堅唔堅呀,有女人達都無狗達

'Real Madrid should not go crazy for Salah' - Mijatovic advises former club to avoid Liverpool star

"[Salah] has all the qualities that football requires today. But you also have to say that he is a player who has had a very strange trajectory," Mijatovic told AS.

"I do not know if Madrid should go crazy for him at this moment because they have important young players, like [Marco] Asensio or Isco, with similar characteristics. And we do not know what will happen to Bale.

"I do not know what Salah's situation is like, but now he is not a player for whom I would go crazy. You do not know how he would adapt. Madrid is different, a club where it is difficult to succeed."

Mijatovic, who broke the club's 32-year drought with the winner in the 1998 final against Juventus, believes the club's present "once in a century" success is due to the strength of the dressing room.

"[It's] because the club has put together a generation of men, not just football players," he said.

"They have sports but also human qualities. It is a healthy group. This Madrid has the spirit of a great family, that it is the secret."

狗達

49000

金鴨有幾好食呀？
98老吹

Eat this tonight

如果皇狗輸左歐聯 我請大家食濕way潛艇堡開心下

夏世三勁到

明明下年隊友

連人帶波跌倒

welcome世三

Farewell James?

主席已經忘記此人了

你食開屎?

Daddy走投無路

金鴨打手靜啦

金鴨死忠

衰野遲d先講

只可以金鴨唔會係最好食

呢排出左好多咸蛋魚皮

Irvins最好食 但真係太貴 唔值

其他好難食

冇話值唔值
因為其他全部係狗糧

仲有隻爵爵貓叔 好平
味道同金鴨差不多

聽個FD講四洲果隻味似irvins
有冇人試過?

法比跑得勁慢成個antman咁

49000食詐糊

今晚出luca

笑咩牙

屌奶星 光頭佬夠膽死出佢個裙腳仔正選

無啦啦keyword休息
Full team 加個裙腳仔
私心重到

咁都唔係12碼 又前足

個乜撚下世三次次反擊都等人回防

仲笑我地米路不死人,雀屎佬叫咩

牙維隊波大撚曬

山齊士真係廢到...

卡斯拿最後一場都唔比人踢

好鐘意自己帶住個波 但做波又唔撚係勁

卡斯拿走?

唔買龍就係為左呢一場

成日係要推兩腳拖慢節奏 畀啲波又柒

等睇佢出拖舟轉身

想個仔份cv靚過自己,用心良苦

今年fa cup悶到..

慣左啦

kante 勁到

廢閪山狗

要踢下啦 唔通兩個禮拜唔踢波咩

女人達

出兩分鐘
輕輕鬆鬆

仲少過上年歐聯決賽

光頭佬 : 今次唔係出契仔咁簡單

49000燒味

牙維

親生仔

自問都出盡燈力

玩燒味學下皇馬啦

收皮啦掛著撩yc

今季我地燒味咁撚廢 係都學銀河唯一啦

學西波皇咪輸到碌柒囉

黑哨都輸波

曼淨係識燒味呢招但70分鐘先出盧卡古

傷傷地

收到風岩岩傷好喎

迷雲狗又廢up

on9 出自己個仔

牙維專心睇波
完場先上水

全正選

占士 犯錯了

好耐冇上嚟
做乜連靚名都唔出

屌你98出面咁搶口

半場唔對路要出啦其實

咩事

廢沾

最後一場出3號龍有咩問題
都開到聲話keyword抖

俾人迫甩左 拜仁0:1

唔好咸 牙維

臨場換人黎講其實光頭佬應該有頭3

卡斯拿唔得?

請振作

俾出過，俾人打下得唔得

陰公 卡斯拿咁都無正選

有冇開PO

連加特下半場仲打得好過山齊士 又唔早啲換馬達，落後成班仲係行行企企，摩佬真係回晒塘

是但啦無野爭,今場最緊要班大帝唔好傷就得

我地仲陰公
為左佢無左kepa

點解出卡斯拿
場波無關痛癢
1314個季對奧沙出耶穌又唔見你出黎屌
個場耶穌仲要踢得好

馬達一早出啦真係

you

husky

係要屌
吹牙

半場要換啦，前面三個都踢得咁柒

我撐牙維 因為佢岩岩輸左波

死鈀狗

牙維出面d po比人推返晒上黎bin

靜啦廢青

因為一見到佢出自己個仔就諗到佢用人唯親囉 如果唔係佢個仔唔覺得佢會出三號龍 13/14安76教所以唔覺喎

耶穌個場係12/13
係佢個仔你先覺得佢用人唯親姐
有心重用親生仔就神早係國王盃出啦
洗等而家咩
反光頭佬個藉口都搵好d啦

三號龍大部分扲黎擺 就算垃圾比賽都係出二號多 至佢用自己個仔好難唔覺得佢用人唯親喎

加上佢有先例死攬自己法國同鄉 你覺得冇我都冇計

賓周馬係勁

施丹正選

平時咪拎黎擺
煞科戰無關痛癢出黎踢西甲攞經驗都唔撚得
你無撚野下話?

出埋真施丹仲正

因為如果唔係佢個仔唔會吸都唔會比佢吸經囉

垃圾旁述，休息準備下季

噏乜鳩啊臭雞
明明一件好撚正常嘅事講到有曬部署推個仔上位
返去動物台FF算啦

呢鋪我撐牙維了
都last一場啦 比佢參與下有咩問題

我就係覺得佢如果唔係自己個仔 三號龍一場都唔會出 下次發表自己意見要唔要申請先

出一場都唔得？ 今季一場都未出過

我屌你又有撚問題咩失望撚

RUBÉN YÁÑEZ 上季都出過一場

原來有出 ok 當我冇講過

細佬勁撚到

橙 煞科戰個po都咁靜

好過你地D獌狗係到屌DADDY嘈嘈閉!

禾而家就屌爆yc

佢係我隔離訓緊教

yc唔鐘意廢青的 你死左條心

關我咩事

轉ac

我叫左佢起身

呢鋪撐牙拖啦
Last一場又無關痛癢的賽事
就算想俾佢個仔上位又點
都要佢個仔有資格先得
Enzo都照放走左啦

唔係撐我撐牙拖?

各位野獸早安

你唔洗人撐啦

歐霸奪1冠恥笑皇狗雞胸

又唔係光頭喺第隊特登簽自己個仔返嚟
你咪當佢又黑暗兵法囉
何況就算佢真係用人唯親又點 季初季中長用兩個契仔有眼你見

一起身就大戰

季尾無關痛癢出咩龍都可以講到上火
講真而家聯賽保到歐聯位就無咩所謂
契仔講真個句就你地所講機師,賓施馬同阿辛
賓施馬就所謂踢走左莫拉逹,而家莫拉逹係車仔證明左未做到單天保至尊而一樣要打後備,哪怕而家賓施馬都要打輪換
機師就得佢純翼+workrate 高,咁類型上真係買少見少,一早話左要買過翼,而且鬼叫巴利成傷
阿辛斯奧唔洗講,用到上左位,不過佢同伊斯高真係要分開用,一係叫死阿辛斯奧企死邊位,一係叫伊斯高退落一格中場中
所謂契仔一係個陣容類型上真係得佢一個,一係就你真係進步到配合隊波,阿辛斯奧到後期後備換入黎同機師一左一右可以加快皇馬下半場既進攻速度先至狂用佢地,而移C朗入中間一黎考慮佢年紀問題,二黎莫拉逹真係接到班真係洗鬼上年下半季去移C朗入中咩,移C朗入中間可以話豪賭黎,所以我話唔出掃把係因為整體意識同Decision Making其實仲係好差,而家出黎其實只可以話好左但未到水平,所以建議借走佢再講
最後個句,我始終認為施丹上年係到不停試陣試到走火入魔,搞到而家得番歐聯可以爭,而家打左歐聯先算

too long

施丹個仔D動作好似好怪咁 成氣軟皮蛇咁

喂 廢物

長唔係問題，排下版呀嘛咁密點睇

我系屎我系辣殺

有冇屯門友鍾意去美心黃官忍茶？

矛

仲垃圾過滔香

球王愛子地標把關：我係盧卡唔係施丹

【體育】皇家馬德里未能以一場勝仗為歐聯決賽征途壯行色，最令法國球王施丹開懷，莫過於愛子盧卡施丹完成地標戰。作為兒子的似刻意與父親的光輝足球事業切割。

盧卡施丹（Luca Zidane）在周末皇馬賽和維拉利爾2:2的比賽，首次為皇馬把關，心情想必複雜，一方面地標固然高興，但失掉兩球又非太理想。20歲的他賽後說：「我為自己的地標感到開心，但戰果是有點苦樂參半。」

「我的父親昨日告訴我，我會落場，而他叫我好好把握，為世界最出色的球隊出賽實在令我自豪。」盧卡成為繼安素後，又一施丹兒子為皇馬出賽。他續說：「大夥兒亦告訴我只消享受這個時刻。」

這位法國U20門將又謂：「當我落場的時候，我是盧卡，不是施丹。」對於愛子地標，施丹加以讚賞：「他之前是本季軍中唯一沒正選的球員，他與其他球員一樣，到最後落場，表現很好。」

父幹撚收嗲啦

Bale

Stay

球拗腰唔易射,決賽正選啦

Real Madrid fans return Champions League final tickets as Liverpool supporters weigh up travel options

An estimated 2,200 fans have since returned their allocated tickets, citing logistical issues as their reasoning

More than 2,000 Real Madrid fans have been forced to return their tickets to next Saturday’s Champions League final against Liverpool due to the logistical complications and costs involved in travelling to Kiev.

A total of 24,268 Madrid season-ticket holders entered the ballot to secure one of the 12,802 tickets made available for the club for the final, which kicks off at 7.45pm on Saturday 26 May.

However, an estimated 2,200 fans have since returned their allocated tickets, citing logistical issues as their reasoning.

A total of 1,783 miles separates Madrid and Kyiv. Those fans attempting to drive to the final can expect to undertake a 34-hr journey.

Liverpool’s fans are facing similar issues, with fans venting their frustrations at the lack and price of flights to the Ukrainian capital.

Flights have been quickly booked up, with some selling for £1,000. The high prices are in part a result of Thomas Cook leasing extra planes to meet the increased demands.

鳩白愈反猩猩愈強大

Bale stay

不了 躝

希望猩猩歐聯決賽有好表現 拎盡榮耀離開皇馬

YES 可以賣多D錢
留低既係一份心意而唔係負擔

猩猩唔傷真係好勁
好黎好去啦

Bale下季還在皇馬嗎

Let’s go 包皮包皮 tonight oh oh oh

賣走bale等佢去搵神醫啦

決賽用盡埋bale再賣個好價錢

然後唔買人最已陣

食雞胸都唔買人就抵撚死啦

點解bale又型又勁又快 要搭一舊脆弱嘅比目魚肌

又型又勁又快 但係禿頭又玻璃

下季去新地方 剷翻個光頭重新出發

做咩係咁屌luca
第二球個動作係柒d 但就算個動作唔柒都未必救到個單刀啦
仲有 呢個失波絕大部分責任係源於細路發緊夢 唔幫手裝越位

邊度有人係咁屌luca?

應該講緊未開波

見到live post有人屌佢第二球

C朗被爆用「狗招」冧女

【體育】又有索女爆出球王基斯坦奴朗拿度的風流史！

皇家馬德里射手基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）現在跟女友洛迪古絲的感情穩定，二人更育有1名女兒，連同C朗之前的3名兒女，家庭足足有5人，他更經常於instagram大晒幸福。

不過，仍然有一個接一個的索女爆出他的風流事蹟。28歲摩洛哥模特兒Amal Saber最近爆料，在2014年跟當時跟超模艾琳娜拍拖的C朗，在馬德里一家餐廳邂逅，C朗的朋友當晚就邀請Amal一起用膳，期間二人已在言語上互相挑逗，C朗說：「我不喜歡金髮女郎，但我喜歡你。」

飯後，C朗把Amal帶回家過了浪漫一晚，而C朗冧女的招數，原來是用「狗招」，用其拉布拉多愛太令對方卸下心防。Amal說：「我們去了睡房，在掛著的一副艾琳娜相片前面一起喝香檳，我們都不會忘記那一晚，很特別很有愛。」

圖片來源 : Instagram圖片

食雞胸你估光頭佬有得留咩

Zahavi, the intermediary, was in Madrid 10 days ago with 2 objectives: discard Real Madrid’s interest in signing Lewandowski & lay the foundations of the startegy to bring in Neymar. Neymar and his father have total confidence in Zahavi and his ability to make it happen. [marca]

各位野獸午安 食左t未

我地部落冇t食

想食精靈🧚‍♀️😋

飯都未撚食呀

落街食啦死廢青

你買上黎比我OK?

98time zone
0600-1500訓教
1500-1700食早餐
2100-2200午餐
0300-0400晚餐

殘廢青年

我地部落養咗好多隻你

屌你老母牙

牙維time zone
0700-2200 返工
2300-0100 睇曼聯
0100-0600 訓教

工作時數

ho ball

Real Madrid complete worst LaLiga season for over a decade

As Real Madrid floundered a two-goal lead at Villarreal on Saturday evening, it perhaps summed up the tumultuous campaign endured by Los Blancos in LaLiga, reaching their worst points total in 11 years.

Coming home on 76 points and with 94 goals scored, Zinedine Zidane's team boast numbers not befitting a club with the investment and talents levels they possess.

That point total matches the 2006/07 campaign overseen by Fabio Capello although they nonetheless won the division that year, having finished second on 70 points in 2005/06.

The Italian's squad also notched 94 goals that year in a league where the gap between the top and bottom sides was less evident that it is now, with 2008/09 the most recent time a Madrid team scored fewer than the current crop (83).

That season was also the last one in which Los Blancos conceded more goals than 2017/18, letting in 52 compared to Zidane's 44.

Of course, the positive news for Real is that, despite finishing third and 17 points off Barcelona should the Catalans win on Sunday, much of that will be forgotten if they triumph in Kiev and lift the Champions League for a third consecutive year.

痴撚線

廢青

又JER

yc ho ball

49000既一生

好似阿維咁 返六日工 朝七晚十 幾勤力

但佢獌狗

牙維就結婚啦 搵定老婆本

施丹兒子皇馬首戰！4個兒子都曾為皇馬踢球

在面對維拉利爾的這場無關痛癢的西甲煞科中，施丹派出自己的二兒子盧卡施丹正選出場，這也是施丹第二位代表皇馬在正式比賽中出場的兒子。

在去年夏天國際歐冠盃皇馬對陣美職聯全明星隊的比賽中，盧卡施丹就完成在皇馬一線隊的首戰，在班拿貝杯中他也有過亮相。不過今天的比賽，是盧卡首次在正式比賽中為皇馬出戰。不過遺憾的是，今天首戰的他未能完成零封。雖然失了兩球，但是失球責任並不在他，第1球是絕對死角，而第2球則是皇馬防線整體出錯，讓對手獲得單刀。

另外，十分有意思的一點是，施丹的皇馬告別戰，對手正是維拉利爾，而他的二兒子的一線隊首個對手，同樣是維拉利爾。

在盧卡之前，施丹的大兒子恩佐在上季就完成了皇馬一線隊的首戰，在西班牙盃對陣利安的比賽中，恩佐在下半場後備出場，並且攻入了一個入球。不過由於無法在皇馬一線隊立足，恩佐在去年夏天轉會加盟艾拉維斯，並且在對陣巴塞的比賽中完成了個人在西甲的首戰。

除了恩佐和盧卡之外，施丹的另外兩個兒子西奧和伊利亞斯也都是在皇馬的青年梯隊效力。西奧目前16歲，而四兒子伊利亞斯剛剛年滿12歲。兩個哥哥都已經完成在皇馬的首戰，不知他們何時能等到屬於自己的機會呢？

皇馬這狀態鬥利物浦=將歐聯拱手相讓

在西甲的煞科戰中，皇馬未能用一場勝利為今季的聯賽畫上一個圓滿的句號，也未能給下周就將到來的歐聯決賽博一個好的兆頭，2球領先到最後被扳平，皇馬如果以這樣的精神狀態去踢利物浦，冠軍是絕對沒有希望。

比賽的上半場，皇馬踢得順風順水，巴爾和C.朗拿度的入球，讓他們在32分鐘時，就取得2-0的領先。但是到了下半場，皇馬卻像換了一支球隊，特別是在C.朗拿度下場，對手追回一球之後，整個皇馬就像失魂一樣。整個下半場，維拉利爾完成10腳射門，而皇馬只有4腳。這樣糟糕的精神狀態，皇馬沒有在最後時刻被對手絕殺，就應該為自己上一柱高香了。

在第70分鐘R馬入球之前，維拉利爾就給皇馬敲響警鐘，辛桑尼在禁區左側輕鬆轉身過人，面對出擊的盧卡施丹挑傳傳向小禁區，若不是拉莫斯門前救險，烏納的頭槌就已經將比數改寫了。

如果說第一粒入球R馬的射門太過刁鑽，皇馬還能為自己推脫一下的話，第2粒入球，則完全要歸罪於皇馬防線精神上的懈怠。第85分鐘，維拉利爾在中圈附近獲得前場自由球，而這時馬些路的精神有些不集中，拖在了皇馬防線的最後面，當他還在散步時，卻發現對手已經快開了自由球，這時他想再造越位已經來不及了，卡斯迪利祖反越位成功，過掉盧卡施丹，輕鬆將球推入球門。

這場比賽，除了門將位置上的盧卡施丹，皇馬幾乎派出了全部的主力球員出戰，但是他們在下半場的表現卻令人失望。要知道，這可是在歐聯迎戰利物浦之前的最後一場練兵，施丹派出的正選和輪換球員，很有可能就是將要在歐聯決賽中出場的球員，但是他們卻搞砸了這最後一次的練兵機會。

另外，皇馬的防線在歐聯決賽中面對的並不是卡斯迪利祖，不是烏納，而是沙拿、文尼和法明奴，一點點的漏洞，都有可能被他們抓住，造成不可挽回的損失。想要完成歐聯三連冠，皇馬真不能只靠嘴上說說，如果不能在精神層面調整好，那麼皇馬很有可能會在歐聯決賽中失利。

賽後《馬卡報》也毫不客氣地批評皇馬：手握兩球的領銜優勢，皇馬卻被對手扳平，在迎來基輔的決賽之前，皇馬就已經得到一次警告。

《阿斯報》也表示，雖然這個比數不會對皇馬的聯賽成績產生什麼影響，但是在歐聯決賽之前取得這樣一場和波，顯然是不能讓人滿意的。

皇馬醒醒吧！如果一周之後還是這樣的精神狀態，那真要把歐聯獎盃拱手讓給利物浦了。

施丹：賽和維拉利爾只因球員想著歐聯決賽

面對維拉利爾，皇馬未能用一場勝利來為這個賽季畫上一個圓滿的句號。

皇馬教練施丹在賽後出席新聞記者會時，對於今晚的比賽，施丹表示：「我們上半場表現的不錯，但是下半場我們的球員可能開始在想歐聯了。當我們注意力不集中的時候，對手就會給我們製造麻煩。今季西甲我們的開局並不好，但是還是以一個非常不錯的成績結束這個賽季。現在我們還有一場非常重要的比賽要踢，我們也會盡力去贏下歐聯的獎盃。」

當記者提問稱，今晚皇馬正選的11人，會不會就是歐聯決賽正選的11人時，施丹回答：「我們已經做好了準備，而且我們的球隊現在沒有傷病，這才是最重要，我們已經做好準備迎接決賽了，就是這樣，我不會透露有關歐聯決賽的東西。」

對於今晚表現出色的巴爾，施丹表示：「巴爾從來都沒有放下自己的雙臂，他做了很多，他一直都在盡全力做好自己該做的事情，他一直沒有變，如果說有些變化的話，那就是這賽季他的入球來得晚了一些。」

對於今晚自己的二兒子盧卡施丹的表現，施丹表示：「他仍然還需要努力，他已經是球隊的一份子，今天他的表現不錯，我為他感到高興。」

恐怖數據！C朗連續8賽季入球50+

C.朗拿度用一個入球告別今季的西甲，而葡萄牙巨星在歐聯決賽前能取得入球，也是皇馬期待看到的。值得一提，今場比賽他取得的入球，是他在皇馬的第450球。

今場比賽，C.朗拿度和巴爾一起正選，巴爾為皇馬首開紀錄，而C.朗拿度則幫助皇馬將比數改寫為2-0。第32分鐘，馬些路禁區左側邊緣外腳背傳中，C.朗拿度小禁區邊緣頭槌破門，皇馬2-0領先。

數據顯示，這是C.朗拿度各項賽事在皇馬取得的第450球，而他代表皇馬出場的次數是437場，他場均攻入1.03球，數據實在恐怖。在歐洲五大聯賽的歷史上，C.朗拿度是在單個球會取得450球最快的球員。

而今季，C.朗拿度已經攻入了50球，其中代表皇馬攻入44球，代表葡萄牙國家隊攻入6球，他也成為今季五大聯賽第一個入球超過50個的球員。

葡萄牙巨星已經連續8個賽季入球數超過50了，這點美斯也做不到，其中2010-11賽季56球，2011-12賽季69球，2012-13賽季59球，2013-14賽季62球，2014-15賽季66球，2015-16賽季57球，2016-17賽季56球，今季50球。

在西甲射手榜上，C.朗拿度攻入26球排名第二，比美斯少8球。不過就聯賽下半程來說，葡萄牙人卻是最佳射手，上半程只攻入4球的他，在下半場攻入了22球。而美斯下半程入球數不如C.朗拿度，阿根廷人上下半程都是攻入17球。

此外C.朗拿度已經連續10輪西甲比賽取得入球了，這是他在西甲第二長的連續入球狀態。

年屆33歲又如何？C朗用表現證明自己

西甲最後一輪，C.朗拿度復出，這是他自5月6日對巴塞的比賽以來，首次復出參賽，雖然缺陣時間長，他卻沒有受到影響，還取得1個入球，在歐聯決賽之前，葡萄牙巨星找回了節奏和感覺。

不過，畢竟C.朗拿度最近一段時間都在養傷，因此施丹也沒有冒險，他讓C.朗拿度和莫迪歷都只踢了62分鐘。而即便只上場踢1小時，C.朗拿度也充分利用時間，攻入了個人今季第26個西甲入球（27場比賽）。C.朗拿度是西甲下半程的最佳射手，他共攻入22球，而美斯下半程攻入17球。此外C.朗拿度已經連續10輪西甲比賽取得入球，這是他在西甲第二長的連續入球狀態。這些數據都顯示著C.朗拿度目前的良好狀態。

今季到目前為止，C.朗拿度在西甲上場27次，攻入26球，另外還要5次助攻，此外他在歐聯上場12次，攻入15球，助攻3次，這兩項賽事C.朗拿度共入球41個，助攻8次。

C.朗拿度這一數據究竟有多強？和西甲另一大外星人美斯對比一下就知道，今季美斯在西甲上場32次，攻入34球，助攻12次，在歐聯上場8次，攻入6球，助攻2次，這兩項重要賽事，美斯入球40個，助攻14次。C.朗拿度雖然助攻不如美斯多，但入球數還要比美斯多1個。

在上場時間方面，美斯比C.朗拿度多，阿根廷人在西甲上場2,974分鐘，在歐聯上場783分鐘，兩項賽事共上場3,757分鐘。WHOSCORED網站評分，美斯西甲平均得分8.73分鐘，歐聯得分8.03分。

C.朗拿度在西甲上場2,293分鐘，在歐聯上場1,080分鐘，兩項賽事共上場3,373分鐘，WHOSCORED網站評分，C.朗拿度平均得分7.94分，不如美斯，但歐聯平均得分8.25分，勝過美斯。

這個賽季，C.朗拿度的情況有些困難，但他成功克服，體現了自己的價值。葡萄牙巨星遭遇「開門黑」，因為在西班牙超級盃上推撞球證，他被處於停賽5場的處罰，這讓他錯過西甲的前4輪。而復出之後，他一時也找不到感覺。他在12輪過後僅僅攻入1球，而攻入這1球也花費了他高達55腳射門，而整個西甲上半程，他也只攻入4球。當時也有不少人在猜測，C.朗拿度這次可能真要跌落神壇。在聯賽前半程C.朗拿度遭遇入球難的時候，皇馬不但被巴塞拋離十幾分，奪冠夢想早早破碎，皇馬的歐聯參賽席位甚至都一度變得岌岌可危。

然而進入2018年，C.朗拿度猛然開竅，他在場上重新變得不可阻擋，入球也源源不斷地到來。2018年，他7次梅開二度，1次上演帽子戲法，1次大四喜，共入球28個，球隊的成績也非常出色，雖然西甲已經沒法追上巴塞，但在歐聯上，C.朗拿度的入球是球隊不斷前進，一路攻入決賽的保證。

當然，這也說明皇馬所謂的「C.朗拿度依賴症」確實存在，這個葡萄牙巨星對皇馬來說的確重要，雖然皇馬還有很多能獨當一面的巨星。但C.朗拿度不在，他們未必就能站出來承擔責任，帶領球隊獲得勝利。這個賽季皇馬的情況再次證明，C.朗拿度是決定皇馬比賽進程的那個人。除了入球，C.朗拿度還用鬥志感染隊友，而葡萄牙人那種不服輸的鬥志是很有推動力。

C.朗拿度加盟皇馬之後，班拿貝贏得了3座歐聯獎盃，而葡萄牙人也贏得了4座金球獎。現在，C.朗拿度和皇馬又將迎來歐聯決賽。

《馬卡報》表示，這個賽季可能是C.朗拿度在皇馬最困難的賽季，開局非常困難，他也一度遠離自己熟悉的瘋狂入球狀態，但在歐聯中，他始終保持狀態出色，從小組賽開始就連續入球，也推動球隊進入了決賽。已經33歲的C.朗拿度從不舉手投降，他每年都在超越自己，一年年地都證明自己狀態正佳，哪怕在最困難的時刻也是如此。

基輔在等待著C.朗拿度，如果C.朗拿度能再次幫助皇馬拿到歐聯獎盃，他將成為拿到5個歐聯獎盃、5個金球獎的完美傳奇，再接下去，他的任務就是世界盃了。

歐聯決賽C朗身邊搭檔人選 西媒都看好他

皇馬的威爾斯巨星巴爾希望能在歐聯決賽中佔據一席之地，正因如此，他想用入球和助攻說服施丹給他一個歐聯決賽的正選席位。最近一個月，巴爾的狀態也確實出色，他連續取得入球。西班牙《馬卡報》為此表示，施丹在排兵佈陣方面將面臨幸福的煩惱。

這場對維拉利爾的比賽，巴爾獲得正選的機會，而且踢足全場。C.朗拿度和莫迪歷則只踢了62分鐘，伊斯高也只踢了73分鐘。

比賽第11分鐘，巴爾就為皇馬取得了入球，這個入球展示了巴爾良好的狀態。當時莫歷傳球，巴爾轉身讓球過人，邦利拿勉強攔截，巴爾禁區邊緣低射左下角入網，皇馬取得1-0的領先。

近期巴爾的狀態非常出色，他在球場上也接連取得入球。國家打吡對巴塞，他在第72分鐘取得入球，幫助皇馬將比數扳成2-2平手。皇馬6-0大勝切爾達，巴爾個人梅開二度。2-2賽和維拉利爾，巴爾也攻入1球。

今季西甲，巴爾出場20次，踢了1,803分鐘，攻入16球，助攻2次。在歐聯中他出場3次，踢了267分鐘，攻入1球，助攻2次。此外在西班牙盃中他出場1次，攻入1球。從4月28日開始，巴爾踢了5場比賽，攻入5球，場均1球，顯示良好狀態。

西班牙《馬卡報》表示，施丹再次讓巴爾上場，而巴爾再次證明自己如子彈一般不可阻擋。巴爾已經將目光對準了歐聯決賽，他知道自己在與伊斯高、阿辛斯奧、華斯基斯競爭時處於劣勢，但以目前的狀態，他有能力競爭一個歐聯決賽的正選席位。

《阿斯報》也表示，巴爾在索要一個歐聯決賽正選的位置，他在西甲已經連續4場比賽取得入球，他的入球展現了自己的速度以及本能。這場比賽C.朗拿度和巴爾一起踢中鋒，而在場上，巴爾的跑位非常積極，狀態也十分出色。而連續4場西甲入球，他也追平自己在皇馬的最長連續入球紀錄，上一次他做到這一點還是2016年。

在任何的球隊，巴爾都會是一個毫無爭議的正選球員，但皇馬就是皇馬，施丹擁有決定一切的權利。那麼在基輔，施丹該怎麼決定？《馬卡報》表示，巴爾不用坐飛機，他已經飛往基輔，他近期接連取得入球，這是一個能決定決賽的球員，不讓他上場是一種奢侈行為。

經理人出手 尼馬鐵心今夏加盟皇馬？

對於尼馬，巴黎方面一直在強調，他們會在接下來的那個賽季保證尼馬的位置，以讓巴西人留在巴黎，但是《馬卡報》卻表示，尼馬仍然下定決心，在今年夏天加盟皇馬。

《馬卡報》透露，尼馬的父親仍在同皇馬的總監們進行聯繫，其中就有負責轉會的卡拿法特。而尼馬父親這些電話都透露出一個相似的信息，那就是他希望能夠堅持推進這項十分複雜的轉會前進。而尼馬本人也想為此繼續努力，直到找到離開巴黎王子公園的路徑。

以色列的足球經理人皮尼紮沙維就是雙方的中間人，尼馬和他的父親對紮沙維十分信任，10天前紮沙維曾經到達馬德里。而他此行主要有兩個目的，一是打消皇馬對利雲的興趣，其次，為尼馬的轉會策略奠定基礎。尼馬和他的父親都對紮沙維充滿信心，認為他有能力把不可能變成可能。

與此同時，他們決定讓尼馬康復後回巴黎只參加一堂訓練課，就直接返回巴西，作為對巴黎球會的挑釁。

不過，對於這條消息，基比電台卻表示，皇馬總經理山齊士確實和紮沙維進行了接觸，但是他卻向紮沙維表示皇馬沒有簽尼馬想法。

迷雲狗的一生
J不敗

屌你老味又玩分身

無女

又扮毒 同98一樣

黑人巨根

歐聯決賽bale 朗 伊OK?

4312 朗猩伊 please

唔好咁粗魯啦

佢係咁，無定向喪心病狂

唔好出賓is ok

出夏雞米

終於用自己意志講野

出Luca

好過世青迷屁馬

世清要用拳頭告訴你他永遠是對的

成班死人妖

打架先最適合世清

教訓你係皇迷最大嘅心願

一拳收佢皮吧！

支持!

溫某何懼！

打埋你件25

伊有態可能扭死晒利班炸彈

鬥攻怕利麽

基輔免費住宿？唔飲酒冇得住！

【體育】一家位於烏克蘭基輔的酒吧向前來觀看歐聯決賽的球迷提供免費住宿，但條件是……

歐聯決賽將在5月26日假烏克蘭基輔舉行，由利物浦大戰皇家馬德里。當地的酒店自然不會放過這個黃金日子，紛紛把房間價格提高至一個不合理的數字，因此最近已有不少球迷取消訂房。

一家當地酒吧就乘勢推出奇招來吸引客人，願意向數百名球迷於決賽當天提供免費住宿，更包括免費早餐，但條件是他們一定要整個晚上都保持清醒，而且於酒吧內消費。

不過，酒吧代表就指今次只是為了幫助球迷，並非為了生意：「我們希望在基輔住宿變得昂貴的情況下幫助球迷。我們酒吧可以容納210名客人，連同企位人數更會加倍，而且我們在附近也有另一家酒吧。」

圖片來源 : ©AFP

我同情佩狗嘅身世 我放過佢
但覓膠就唔得

屯門黨全人字

高普：C朗有15季好似沙拿咁勁！

【體育】歐聯決賽大戰在即，記者問及利物浦主帥高普有關C朗、沙拿誰比較強大，這位名帥的回答顯得非常謙厚。

基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）與穆罕默德沙拿（Mohamed Salah）在球場上的表現舉足輕重，外間都認為2人很可能成為今季歐聯決賽的關鍵人物。但紅軍主帥高普認為將2人一同比較並不合適：「沙拿今季表現超卓，但C朗度過了同樣出色的15個球季。他好像已攻入了47000個入球，總之是瘋狂的數字。為何要比較他們2人？現在我們有美斯C朗，他們已領導球壇多年，亦總能夠在比賽最關鍵的時刻入波，他們做到了世上最困難的事，雖然還有很多好球員，但金球獎將仍是他們的二人之爭。」

高普風趣幽默，將C朗的入球「倍大」至47000球固然好笑，但這位皇馬球星近幾個球季都保持水準，每季都攻入大量入球是不爭的事實。高普的謙遜，看來某程度上對沙拿亦有減輕壓力之效。

g持!

就因為佢老母肉酸就放過佢
世清也太大量了吧

地點都簡左 瓦干達瀑布
聽朝12點 唔到就當輸

與皇馬何干

世清下個月去俄國炒賣condom

皇馬與你何干

U too 49000

有睇煞科戰=真皇
無睇=假皇

同你打場賺啲車馬費去俄國

ON撚9

on撚9與一眾迷沾都沒有睇

牙維睇獌軌果場爆血管未

Daddy delete埋IG

真係好唔輸得

穆里尼奧敗走溫布萊球場

雲加敗走阿仙奴

你睇拜狗個場爆血管未

無睇拜狗，佢地對咩

唔知呀 淨係知沾屎甩波輸左球咋

真愛始終係皇，無計

真愛是苦味..

「我的兒子離開皇家馬德里，轉投拜仁慕尼黑，做得非常好，他在德國過得十分快樂。我看到他現在的生活很平靜及愉快，最重要是他在場上有表現。」占士洛迪古斯（James Rodriguez）的父親威爾遜表示。

父親一廂情願

但占屎接受

用自己意志

出面C朗50球個post
同班小花迷之前開個d 打j po有乜撚野分別?

第一次認同你,呢D真係唔知有咩好J

乜撚野足球上帝
一場精華=其他人全季精華
轉個頭就係歐聯柒左
班仆街都唔撚醒水 最後又要皇狗孭飛

輸俾痢狗既話應該俾人BIN到仆街

今個禮拜決定回鄉探ON99王 88了咁多位

25仲未探佢

回鄉精神

探埋豆蛇

如果輸連登一定暴動 你預左一定有大量爆閘狗 完場公海至少三版反皇屌/抽水po

完場了！馬德里城市佂服了整個歐洲賽事！

外加一兩版抽朗反朗

Morning monsters

No beasts?

籃球同足球隊未試過同年拎歐洲冠軍，利記要奪冠了

Shut up la

達子留係我皇應該有份世盃

仲jer緊老鼠

路係自己揀

You on9

講過笑一日就算 唔推個post
唔似佢條撚樣 追住人黎咬 扮曬大方唔care

靜啦不祥人

西班牙國家隊預計將於今天公佈參加俄羅斯世界杯的23人大名單，而科貝電台表示他們已經提前獲悉了一份可能入選的名單。

拉莫斯 卡華積 拿祖 伊斯高 阿辛斯奧 華斯基斯入選23人大名單，莫拉達則無緣大名單。

條路自己揀

100分逃離雲加魔掌

莫拉達逃離屍丹魔掌

達狗

話左無得踢世盃

會唔會搵佢老婆出黎哭喪

達子奔波勞碌最後得個吉

假皇福音 可以睇了

Good afternoon beasts

心都涼曬
達狗抵啦

Good u sister

feel到下季歐超要睇施daddy對高daddy了

你認施蒙尼條仆街做daddy ?

中場爆晒人機師都有份 達狗你做前鋒醜唔醜

話左上次果個流料,點會有女人達無老鼠份

你認唔認摩佬係你daddy?

咩都牙 話晒機師都係我皇正選右翼

佢認

西班牙走幾遠真係要睇機師發揮

摩daddy

幾時幫你DADDY整返個IG

比干地技術性KO

法國件包皮完全比下去

願意用機師1換1

獌狗班垃圾配合唔到daddy

願意加埋球王賓蝕本2換1

我唔願意
咁樣同宣佈未來十年歐洲冠軍係PSG有咩分別

有你著數啦死鈀狗

死廢青鳩白訓醒未

食完飯就work la ..死基佬

等陣ot唔好喊

屌你老母肉酸

收到風牙維聽日要返

no ot

dllm!!!!

2018仲有奴隸制

2018都仲有迷雲狗

有冇巴打會去基輔睇歐聯決賽？

Vinicius learns from Petkovic and scores a goal after change of strategy

Real Madrid's Champions League winners in 1998: Where are they now?

原來籃球隊歐洲冠軍
馬德里城一直有一個“魔咒”。兩支球隊曾經3次同年進入洲際大賽的決賽，但是其中沒有一次同時奪冠過。
足球隊要輸了

仆街黑波中依條友， 見到佢個西樣

哩幾日唔好上水了
有冇清熱號飛預先發售

佩蛇

死基佬！！

請珍惜佩蛇。。

又係牙維d蘇洲屎

屌630幾時返左黎

你就死基佬， 你日日同阿維玩屎忽

不了 佢屎眼好很臭..

你又知?

SP關係

牙朗決賽無波入

前季訂落張綠豆號頭等飛終於用得著
完上半場就可以起航

死基佬唔好亂屈

不如整個清熱號季票
次次都單買好撚貴

互含start

你係世清既性奴

你係佩狗既性奴

我唔同死老野玩的

皇馬足球小將中井卓大 夢想要做「日版伊斯高」

年僅16歲嘅久保建英早前喺日聯盃為FC東京射入咗個精彩入球，曾經喺巴塞隆拿學法嘅佢被譽為係「日版美斯」；而14歲嘅中井卓大就好可能係未來嘅「日版伊斯高」。

9歲就已經喺西班牙生活嘅中井卓大嘅西班牙文就似乎比佢嘅母語更好，接受訪問嗰陣都要用西班牙文對答，佢就話自己今場嘅表現未夠好，仲話將來希望好似皇馬球星伊斯高咁好波，加油啦小朋友！

達子世界盃出到？

留係屋企屌老婆啦

紀錄是用來打破的

歐聯之前都無兩連霸過添啦

利申：買左清熱號飛

老婆都唔俾佢屌 咁無用

野獸

牙維
世清

我係

好多我

You

I will kill you

The beasts

真名王

力架俠

獌維

面對歐聯 我們從不畏懼

面對世清 我們從不畏懼

迷雲狗

funson9

49

u on9

迷摩狗

死基佬係咁moon我地牙維

Ramos: Third Champions League win would mean Real have defined an era

迷沾狗

獌狗維

睇完fa cup決賽既牙維

盜清睇中你

拿狗

貝迪斯死廢老又黎搞事

Daddy咁渣架 連干爹都唔夠打

夠打阿狗

一個迪基亞夠做了

迷雲狗巧廢牙

開始回塘 今年入球數近8季最低

yc

Meanwhile, PSG owner Nasser Al-Khelaifi has looked to end speculation surrounding Kylian Mbappe's future, by stating he would want more than £1bn for the player. Speculation has been rife that Mbappe could leave the club, with the player emerging as a Real Madrid target, but Al-Khelaifi does not want to lose one of his prized assets. (Canal +)

比人黑左5場後尾又輪換姐
西甲計min per goal: 小花牙朗第一猩猩第三so9第四

洗到板洗到傻左

傻到左

奧雲話估計不到施丹執教皇馬有此佳績

施丹已經帶領皇家馬德里拿了2次歐聯冠軍以及1次西甲冠軍，奧雲說想不到施丹竟然可以如此犀利。

施丹球員時代奪獎無數，轉做教練又拿到歐聯冠軍，不過他仍然可能因為今季西甲戰績不佳而被辭退。

奧雲說，他想像不到施丹轉當主帥之後功力如此強勁：「我沒有想過施丹可以做主帥，他以往在更衣室都比較沉默，不會開口講笑。他上任之後贏了2次歐聯、1次西甲及2次世冠盃，實在是令人害怕的成就。」

「皇馬主帥的工作很難做，非常政治化，要應付會長，兩大報章，還有一堆球星，施丹的工作實在很難做。至於歐聯決賽，看頭20分鐘就知道哪一隊會佔優，但利物浦在大場面是很少令人失望的球隊。」奧雲說。()

達落選西班牙國家隊

伊斯高終於有得踢大賽
死人迪保斯基差d搞到佢轉會

去車想踢正選打世盃 點知連基奧特都爭唔過 辛仔係皇間唔中出踢得好咪又照入到 佢唔去車留係皇踢到1617咁都仲有機

其實又係幾柒嘅
連機師都入到但佢入唔到

轉頭佢干爹比人炒鳩埋 都唔知會唔會比人清洗添

機師屈皇馬光環

Probability of winning the final:
Liverpool: 38.1%
Real Madrid: 61.9%

西班牙成堆攻中 中中 都無翼
機師分分鐘正選多過伊同辛

吹大D 邊有可能
呢個教練唔係光頭佬

伊斯高鐵膽黎

isco打假9 唔洗同班中場爭位

達狗抵啦
干地個屎眼係咪好好奶呀

燈死

而家西班牙個教練超鍾意伊斯高
我對佢有正選好放心

西班牙又打返以前果套

之前打完阿根庭講冇正選你都唔信

Madrid eyeing Leverkusen's Bailey as replacement for Gareth Bale

According to ESPN, the Bernabéu board are keen on the 20-year-old winger in the case that the Wales international elects to move on in the summer.

Real Madrid have joined the queue for Bayer Leverkusen winger Leon Bailey, according to a report from ESPN.

好樣衰 不了

你夠對包皮過黎好有信心啦

車路士強行留住夏薩特是殘忍的

最後達真係入唔到 如果留多一年真係win win

達狗，屌你老母

貪錢nigga唔計

以前自己好撚勁

個個都反達子

以為自己好撚勁

有機司無卡利祖

佢留低 西甲入波應該多過賓狗
32場5球

基本上一樣衰就係煲水新聞

如果冇走 Bteam 應該可以強化 燒味又有佢頂 可惜佢未練得成功就死要走

sony

賓仔負責拉空要計埋入去入球數到

賓周今季狀態咁差，就算點契仔法我諗光頭佬都唔會死攬佢，達仔留係到實有正選打

仲要中前場

伊斯高有機神射 西班牙佢又主力進攻，之前d對賽又入咁多

卡利祖老了

達狗 陰公lor

死老野

莫拉達慶幸轉會車路士

「我要走，另一個原因是為了世界盃。我想為西班牙國家隊出力，因此我要定期上場比賽保持狀態。」莫拉達慨嘆道。

辛仔機師都入到 達狗而家點諗

達狗留係度 皇應該過到馬體 達狗又有正選
但樂行唔送

無得踢國家隊,無得踢世界盃唔緊要啊
有得踢best club就得

你唔係走左返舊登咩

佩狗

覓膠